是日意食，香蒜帶子意粉

啲帶子咁撚細粒

帶子呢？

就咁睇相仲以為係乾炒牛河

帶子呢

大細粒味道差唔多，細粒平好多

樓豬呃人= =

呢隻係 菠菜闊條麵黎

急凍貨點色落口牙=.=

大粒果啲日本帶子都係急凍架喎